滿仔：搞咗兩星期街站終於有106人提名

法子拉客、鄭錦滿負責抄

熱狗bye

搞到又諗起佢俾主持撚個條片

其實兩星期先得個106就知佢選都係晒氣

人地開一場都有凸 佢就開咁耐先106

：點樣修改基本法呢？
：err 我地要全民制憲⋯
：你選舉單張有㗎喎
：總之就全民制憲

一個街站就收夠提名，邊夠曝光
梗係要靜靜地擺街站